[人云亦云]今天中國坦克在來香港是真的嗎?

韓國網站黎 如唔想入LINK睇既睇圖都得

係就好，咁樣可以再黎一次八國聯軍

係就快呀 唔撚驚你呀

假 舊圖黎

唔會啦
當年垃圾中共8964
都係比人 經濟制裁

快啲啦屌

有armored car唔車 車架自走砲？ 咪玩啦

冇影到你睇咋